## Attestation01 - Reflection

```
Реализовать метод: 

void cleanup(Object object, Set<String> fieldsToCleanup, Set<String> fieldsToOutput), принимающий любой объект и две коллекции строк. 

В объекте поля, перечисленные в fieldsToClenup, установить в значение null, или, если поля примитивных типов, в их значение по умолчанию. 

Значения полей, перечисленных в fieldsToOutput, сконвертировать в строку (вызвав toString у объектов или String.valueOf для примитивных типов) и вывести результат преобразования в консоль. 

Если переданный первым параметром объект является реализацией интерфейса Map, то проделать аналогичные операции: для списка fieldsToCleanup удалить ключи, для fieldsToOutput - вывести в консоль значения. 

При отсутствии в объекте/мапе нужных полей/ключей - падать с IllegalArgumentException, оставив объект неизменным.
```